[耶撚入]其實天父爸爸係咪有種族歧視

想問點解舊約天父陣係揀以色列人
其他人就係異教徒?
係咪天父同其他神鬧交
所以唔比其他族得到福音

淨係閃族人都分為阿拉伯人同埋猶太人
最後搞到兩邊變世仇

閃族人咩黎

閃、含、阿fuck
好似係挪亞個仔s